{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026101",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 밤비니키즈풀빌라"
    },
    "text": "子供たちのためのプールと遊び場があります。 プールはぬるま湯で維持され、基本利用料は3名基準で5万ウォンで、追加人数は1名当たり2万ウォンの料金が発生します。 ただし、12 か月未満のお子様は無料でご利用いただけます。 また、電気グリルを利用する場合、2万ウォンの料金が追加で発生します。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューのためのグリルは電気グリルで提供され、1日の使用料は2万ウォンです。 このグリルは炭火バーベキューではなく、客室内でのガスバーナーの使用は禁止されています。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 追加料金は12ヶ月以上から適用され、当日現地にてお支払いください。 室内プールはすべての客室で利用可能で、利用料は50,000ウォンです。 プールは夏には33度に維持され、冬には35度まで維持されます。 予約は事前にできますし、当日現地にて決済する必要があります。 無料Wi-Fiを提供し、ペットは入室できません。 屋外プールは7月と8月に運営され、営業時間は09:00から18:00までです。 ただし、天候状況によって営業時間が変動する場合があります。 屋外利用の際は自由服装で入場する必要があり、帽子は必須です。 幼児は救命胴衣を着用し、保護者と一緒に同伴しなければなりません。 また、屋外では食べ物を摂取できません。 追加で提供される施設としては野外遊び場、ペンション前の渓谷、ウサギ小屋があります。 最後に、入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールの基本利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの基本利用料金は3名基準で5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1名当たり2万ウォンの料金が発生します。ただし、12か月未満のお子様は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "電気グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルを利用する場合、2万ウォンの料金が追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは何種類ありますか？",
            "answer": "バーベキューグリルは電気グリルで提供されます。炭火バーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金は発生しますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。追加料金は12ヶ月以上から適用され、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "室内プールの料金はいくらですか？",
            "answer": "室内プールの利用料は50,000ウォンです。予約は事前にできますし、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは7月と8月に運営され、営業時間は09:00から18:00までです。ただし、天候状況によって営業時間が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールに入る際の服装はどのようなものですか？",
            "answer": "屋外利用の際は自由服装で入場する必要があり、帽子は必須です。"
        },
        {
            "question": "幼児が屋外プールを利用する場合はどのような対応が必要ですか？",
            "answer": "幼児は救命胴衣を着用し、保護者と一緒に同伴しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールで食べ物を食べることはできますか？",
            "answer": "屋外では食べ物を摂取できません。"
        },
        {
            "question": "追加の施設として何が提供されていますか？",
            "answer": "追加で提供される施設としては野外遊び場、ペンション前の渓谷、ウサギ小屋があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 577
    }
}